今集Chill Club 真係聽到高潮

Yoyo “常願意” 唔洗講 聽到喊

同陳蕾唱嘅 ”盡力呼吸” 都好有feel

留白就都係王苑之唱返啱啲

仲有林家謙同yoyo 嘅”飛”

林家謙把聲真係無乜特別，有d悶

yoyo真係冇得輸

留白唱得唔差
但硬係覺得呢首唔啱live 表演

陳蕾加yoyo既盡力呼吸
超撚正

林家謙

正

個個人都話Ivana唱得難聽，但真係得佢pull off到首歌 。有一種遊歷完之後覺得所有事情都唔再重要，撇脫嘅感覺

原唱其實都唔難聽ar
但我心目中呢首咁既路線既歌唔適合企係度唱